YzmCMS V6.7 正式版
===============
YzmCMS是一款轻量级开源内容管理系统，它采用自主研发的框架YZMPHP开发。基于PHP+Mysql架构，并采用MVC框架式开发的一款开源高效的内容管理系统，可运行在Linux、Windows、MacOSX、Solaris等各种平台上。

它可以让您不需要任何专业技术轻松搭建您需要的网站，操作简单，很容易上手，快捷方便的后台操作让您10分钟就会建立自己的爱站。在同类产品的比较中，YzmCMS更是凸显出了体积轻巧、功能强大、源码简洁、系统安全等特点，无论你是做企业网站、新闻网站、个人博客、门户网站、行业网站、电子商城等，它都能完全胜任，而且还提供了非常方便的二次开发体系，是一款全能型的建站系统！

## 官网网站
www.yzmcms.com

## 官网社区
www.yzmask.com

## 系统要求
运行环境支持Nginx、Apache、IIS，要求PHP版本PHP5.2+(推荐PHP7+，支持PHP8)。

## 系统预览
<img src="https://www.yzmcms.com/doc/images/yzmcms_1.png">
<img src="https://www.yzmcms.com/doc/images/yzmcms_2.png">

## 系统特点

### 自主研发
YzmCMS系统采用自主研发的YZMPHP框架开发，不依赖其他任何框架，就是这么任性！

### 小巧强大
YzmCMS系统在保持强大的功能前提下，系统压缩包却不足4MB，可见系统的优化程度！

### 简洁快速
YzmCMS系统源码干净、简洁、无冗余代码，保证了系统极快的运行速度！

### 开发灵活
YzmCMS系统采用MVC模块式开发，增加了系统的维护性、可扩展性，使二次开发变得简单、容易。

### 100%开源
YzmCMS系统是100%开源的PHP程序，保证系统的代码更健壮和更安全。



## 版权信息

版权所有Copyright © 2014-2099 by 袁志蒙工作室 (https://www.yzmcms.com)

All rights reserved。